做過ptgf , 你問我答

Ig? How much one q?

1500,中介

身高 體重 三圍??

出街食飯睇戲拖手錫錫 幾錢

有冇做過女人生意？

可唔可以唔收錢陪我出街坐

仲有無做？
月入幾多？
多唔多包月？
最變態兼接受唔到既係咩？
比男友插同唔識既客插，心理上有無分別？
有無曾經覺得委屈？
有無客係你想佢再搵你？
問住咁多先

點解有賓州都可以做ptgf?

係咪全部毒撚
有無搞笑故事

死臭雞